## BeApps Test Task
### Задача

1. Приложение загружает и отображает в списке данные из
https://www.signalmediacorp.com/api/main_page (структура данных объемная,
парсим только необходимые поля в сущности).
Ссылку для загрузки картинки строим следующим образом: например
https://www.signalmediacorp.com//b/c/756.jpg, где 756 это cover.id.
(Для отладки/просмотра запросов можно использовать postman)

2. Главный экран представляет из себя таблицу сгруппированных по жанру
фильмов, который получены из в результате выполнения запроса из пункта 1.
Во время процесса загрузки данных должен отображаться лоадер (индикатор
загрузки). Таблица может быть простая - просто список фильмов с секциями
которые содержит имя жанра. Можно сделать более сложный вариант, где
таблица содержит ячейки с горизонтальной прокруткой (коллекцией). Те для
каждого жанра будет свой ячейка с коллекциями фильмов.
На главном экране каждая ячейка фильма должна содержать постер фильма и
имя фильма.
По возможности, надо сделать добавление фильма в избранное, сердечко в
правом углу. Если фильм добавлен в избранное - то сердечко отображается
красным. После повторного запуска избранные фильмы должны сохраниться.
(Иконки можно использовать с сайта
https://material.io/resources/icons/?style=baseline)

    Примерное представление загруженного контента на главном экране:<br>
    <img src="Images/Example.png" alt="" width = "600" height = "320">

3. По клику на ячейку с фильмом должен открываться экран детальной
информации о фильме. Экран помещается в стек навигации. Содержание экрана: Обложка (та же картинка, что и на главном экране), справа от нее
информацию о фильме (название, дата создания - поле created_at в формате
dd.MM.yy, доступные языки для просмотра)


### Общие требования:
- Код тестового проекта должен быть расположен в публичном репозитории
gitlab.
- Реализация не должна содержать сторонние библиотеки, кроме тех что
описаны в инструментах
- Приложение должно запускаться как на мобильном устройстве, так и на
планшете
- Приложение должно поддерживать, как вертикальную ориентацию устройства,
так и горизонтальную. Опционально можно сделать один экран в одной
ориентации.


## Особенности
- Архитектура - MVP;
- Использовал Moya, а также кастомный плагин для кэширования изображений к ней;
- В приложении реализована возможность добавлять фильмы в избранное, после перезапуска приложения они сохраняются;
- Фильмы сгруппированы по жанру, реализован вариант таблицы с коллекциями;
- Экран с детальной информацией о фильме реализован только в горизонтальной ориентации устройства. 

###  Скриншоты

<img src="Images/screen-0.png" alt="" width = "270" height = "510">


<img src="Images/screen-1.png" alt="" width = "510" height = "710">



